有冇人覺得ig啲friend成日用大合照 re-u相洗版好撚煩

即係唔係話唔得 只不過可唔可以適可而止 三到唔埋兩日就見到一班人大合照re-u上黎呃like做乜柒 㩒入去全部都係圍威喂排排坐影相 心諗好撚柒 自己冇啲私人生活嘅咩 定抑或自己根本就已經俾上莊 搞soc 同化曬 變到冇曬靈魂嘅生物
有冇人身邊係好多呢啲fd (ps.預咗俾你地屌)

連登仔真系好恐怖

人地開心見下面影相都要屌 樓主是咪無朋友

唔係 大把朋友 不過我唔會係咁用呢D相擺上去洗版

係毒撚好恐怖

你偶然擺幾張冇所謂 我自己都會擺
但識得有D真係全撚部都係呢種相 唔覺得好撚核突咩

系你老母臭閪咩

po單人相又話
po多人相又話

you can unfollow

生活照有都po哂係private ig或者sc啦 留嚟比你個毒撚睇咩

人地個ig鍾意放咩相又要得你同意？
唔抵得人咁開心？
有個制叫unfollow 你覺得唔順眼可以唔睇
只少人地老左都可以係ig望返啲相睇返自己啲captions
唔似得啲連登毒撚怨天怨地無女無朋友

最怕private同sc都係嗰啲

我發表下又要得你同意
唔鍾意可以唔cm 或者負皮下一頁

我post下相又要得你同意
唔鐘意可以unfollow我 唔洗偷偷摸摸上黎開post

你開得post就預左有人覆架啦
同你有相反意見就唔可以留言？

咁佢擺得上public ig就預咗俾人睇 俾人講㗎啦

迫你睇？

老實講 某程度上係

成班人出嚟re u影相就係冇私人生活
酸到呢

樓主葡萄人d相多like，自己貼乜尻都無人like

最怕就係要靠呢D黎呃like 仲要得嗰百零個就kum旗

自己無朋友/毒就用私人生活或者靈魂被同化呢啲濕鳩藉口屌人